[認真po] 作為阿仙奴球迷，我對ESL有少少睇法

本身諗住阿記下季踢R連有啲曙光

而家搞壇ESL，就諗起冇機會再睇阿仙奴球員係R連音樂下意氣風發

屌你老母堅決反對ESL!